*Здравствуйте!*
----------

Данный репозиторий явлется временной площадкой по разработке wiki-статей для базового курса по JavaScript.

Если вы нашли ошибку, либо хотите внести вклад в написание статей, то ***смело*** отправляйте *request*!